達狗 = 林鄭 高狗 = 中共

不服來辯